Game of Thrones Finale Party

發現好多巴絲原來都有睇
大家都話見到外國一班人系酒吧睇好有氣氛
好想一齊感受下種一齊叫嘅感覺
所以打算租間party room/酒吧 一齊睇大結局
有興趣嘅大家不妨被d建議

推

冇中文字幕呢度d人知鳩佢講乜咩

大家都係為氣氛姐
就算網上hbo睇咪都係無字幕

係m記搞就有興趣

睇開英文字幕
但依家終於拆咁多年黎買既BLURAY睇中文字幕...
譯得好差......屌你老母, BROTHER就一定係哥哥...
唔識既真係俾佢害死....

最後一尾，好期待!

有興趣嘅即場同你譯又如何吖

就係見到香港從來無人搞過
重要難得最後一季
好似點都要試下
就好似自己一個on 99係屋企睇tyrion i demand a trial by combat個幕
係好撚正好撚爽皮
但係就係缺乏左身邊一班人同你分享呢個感受嘅感覺囉

再推 希望大家流多d建議

Cafe 包場有得諗
但係晨早流流勁冇氣氛喎

我都知道 佢air嘅時間一系5am 一系10am on99 所以 考慮緊 錄低或者上網搵然後 z重播 但係又驚d人會因為唔係直播而無興趣
你覺得會唔會 ??
定一話其實都唔會太介意只要有氣氛就得

如果等大陸網出字幕
都要大半日
總有一堆寧願唔係Live 但係有字幕嘅人
所以只要即日夜晚，應該都OK

同埋邊區好？
旺角定銅鑼灣？

LM
以前都係星期一晚收工返屋企睇
今次好似頭兩集係60mins, 之後4集係80mins, 字幕唔知會唔會晏少少先有, 之前好似到黃昏左右先出

一次過上6集

未妨唔係lum得過 前面前5集 後面 睇大結局嘅再加入

應該好睇場地價格質素
你認為邊度會比較方便
集思廣益

想join

成日翻睇呢個bar

呢part我跳落梳化叫左聲 “好！”老母問我做乜9

大家仲有無咩建議 不妨提出